[冇圖] 大波港女化身人魚！

屌你老母 當呢到facebook呀

屌諗住入黎睇prince joyce

以為貼鄧以婷

大奶奶呢

起碼唔係cat girl我都接受

以為catgirl

塊面 Pizza 咁大

好多泳衣照
btw成日去旅行d相得自己

16年

cat girl 呢？